MS Excel 神人請入

一直都諗唔到條式應該要點寫
如果識 可摸耳話我知

唉，咁麻煩㗎
不如你直接俾sid我，加你4分好過

入面有答案，點改自己做唔該

都得喎

唔該曬你啊

係F2打：
=IF(A2+B2+C2>200,E2*0.5%,0)
再拉落去

咁都唔識我係你死左佢算

咩u 出啲題目咁撚易 仲要放上連登問

U你個頭，hkcc呀

u?
你唔講我仲以為係中學d野添